琴日揸車見到老闆壞車 佢叫我車佢 結果

佢直接坐後面
當我司機呀？一啲家教都無

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚